當初五大訴求o既原意

當初嗌五大訴求, 係想將所有野還原至6月頭o個陣 + 獨立調查去了解成件事o既起因,過程,各方真相 + 防止將來再發生同樣事件o既 真雙普選

但係依家就算做足5樣, 都改變唔到 警隊施加響所有市民o既白色恐怖,

政府一直縱容包庇, 今日警隊上下絕大部份, 已經嚴重政治傾斜, 不但止知法犯法無視法治, 更成為特權階級, 凌駕於法治之上, 警隊上下無一需要為任何警暴負上任何責任及刑責 , 享有政府默許o既權力黎以權謀私, 任意對示威者施暴毒打, 行私刑, 甚至用實彈去宣洩仇恨, 謀殺示威者

無得唔解散警隊, 重組警隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
所以一定要加訴求!!!!!!!! 唔加就永遠都有白色恐怖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1/10

2/10

3/10